U vraagt mij, Harriet, ook ik dacht hem aan een andere vrouw op het moment dat ik was--stilzwijgend, indien niet openlijk--moedigen u aan om uw eigen gevoelens?--ik had nooit de geringste twijfel, tot in het laatste uur van Mr. Frank Churchill's gezien de minste verwijzing voor Jane Fairfax.
